條J損撚左，痴唔痴膠布好？

因為冇割包皮，但係包皮出面損左搞到柯尿有時要反出黎既時候好撚痛又痕
痴唔痴膠布等佢快啲好

點算好
痴：正評
咪撚on9痴乜膠布：負評

唔洗痴, 搽百花油就夠用

斬掉重練

搽埋紅藥水啦

點解會損左
我想知點先可以整到佢損

斬撚咗佢

講真我都唔撚知
無啦啦有日柯尿一反好痛望真啲仆街損左...
我都r哂頭唔知點解會整親

冇人比皮

小心生股癬 包皮炎

白花油/雙飛人

有無圖？

天氣乾燥？ 我都試過

有病

搽少少無比滴 好快冇事

唔知呀
會唔會有人親我訓覺幫我含

試下白花油

用鹽

你r晒頭定r龜頭咋？！

會唔會係你老豆?

認真post
真係唔知咩事損左
利申有時都會r下

好有嫌疑

我都試過有兩次打損咗條J
唔理過一陣冇事

睇下先知點

試下用火酒

冇圖點討論

有圖我就冇得再討論

睇醫生，
或者去衛生署度睇，包藥免費

攞膠布癡實龜頭啦

屌而家扯旗都痛

仆街同我個fd講佢係咁sd AV 過黎

正呀消埋毒

圖？

等佢慢慢好/搽少少雙飛人

利申，反包皮試過反到損

換過碌賓周

認真 天氣乾燥+頻密打j就會損

快d攞繃帶紮住碌鳩啦仲問

打石膏啦

切左先講

藥水膠布

yes，真心試過，乾燥左成個星期，之後扯既時候d皮有少少痛，望一望先發覺有幾條小裂痕，係乾到裂個隻，之後即刻沖完涼搽cream上去

浸黃藥水

聽聞用啊婆口水 個傷口會埋囗埋得快啲
利申：未試過

包皮乾燥, 搽一下白花油無事架啦

條j有傷口可大可小

有比條J用既膠布 去藥房問啦

得閒用口奶下佢就會好 口水有修補細胞的功能

切左佢 唔使煩

戒一排J就冇事